聽日會封上環至堅尼地城?

做好準備
搵到巴士路線
徒步行走路線

唔會封到咁遠掛

觀塘遊行都連封7個站啦

民意逆轉？齊來看看民調數字 （必睇，留意幾個重要insight）

Be water

多謝推post

之前都試過啦

觀塘遊行封咗半條線你話呢

之前都係封一兩個站

封晒成條港島線呀笨!!

游行cancel左都封
同戒嚴有咩分別

成條港島線封晒佢
三隧都閂埋佢
咁咪得囉

分分鐘巴士都無

著對好d 嘅鞋

HIGHT

應該荃灣東涌線唔過海
南港島線唔到金鐘
港島線堅尼城城至金鐘全部唔停

有都要小心，裝哂cctv

都冇公眾活動

封咩

聽日唔出唔係香港人